[突發] 有人搞左個「我最想X了藝人選舉」

森美前車可鑑都仲玩依啲野

完全唔同

鶳

真係太多不能盡錄
太多藝人為賺錢毫無風骨

太撚多了